Clean Bandit 出左新歌

好撚正

完全冇哂Clean Bandit嘅特色

越出越唔好聽 上一首solo我都覺得麻麻

好正

symphony 同rather be之後d歌都麻麻地

Marina

Grace 好撚靚

clean bandit 既特色係咩

如果你唔知係佢地出而你第一次聽你根本唔會認得出佢地

佢哋成隊都係Cambridge 有幾個仲係PhD 好撚屈機

好撚正 洗晒腦

Rather be
Baby
Symphony
Rockabye

我覺得好撚正喎
轉下唔同曲風先有新鮮感
Ps solo都好正

Clean bandit 特色就係咩都試😹

上撚左腦
好撚正
佢地而家好鍾意出LGBT mv